好想快d過十年睇00後鳩叫

以家班中學生咁愛國 想睇十幾年後鳩叫買唔起樓